買保險好似中左伏

老母買左份hs銀行保險 供10年 月供455 保額20萬 但係供到第10年都係蝕緊錢 要第15年先賺返千幾蚊 到底cut唔cut好

人壽儲備保？

人壽儲蓄保 係史上最伏既保險
主要用途係走資

痴X線咪同銀行買

建議巴打cut 左佢

你阿媽買黎係為保障定係儲錢？

Cut 得啦
求其月供收息股仲好過佢啦

巴打老媽子供左一年 仲cut唔cut cut左會蝕一年保費 其實我見佢第10年拎都係得保證34398 非保證1808 加埋仲少過10年保費total覺得好伏

佢仲要供左3份我聽完嬲到屌左佢一wo

冇伏

不嬲回報都低

佢個份應該係保障 幫我買個份係儲錢

巴打 我係過來人 早cut 只蝕幾千
唔洗10年比人hold 住幾萬
同埋正常頭幾個月就知 點解巴打成年先發覺

老媽子前幾日先爆響口

不過條數唔算大 巴打唔想煩咪繼續囉 幾舊水

如果個保障額係大自己投資係少左錢 反之亦然

因為見朋友做保險 月供又係差唔多 保額又大2-3倍 先想cut 唉

咁樣睇喇，如果佢係做保障想身後留番d錢比你地，其實問題不大既，因為數目細。

保障產品你要分清個用途，你阿媽買個時應該係想有事既就留d錢比你地(身後事又好咩用途都好), 冇事叫儲左個本係度拎番，回報一定唔會高架喇 因為冇乜風險。

你自己個份你就要諗下，你個用途係邊？ 可能係定時定候幫自己儲左錢，而依筆錢係比較唔會受經濟或其他因素影響到期就會有，你可以當係一個防守性的儲蓄。

而其他巴打提議你拎去投資唔係壞事黎，不過你要清楚個風險係邊，自己接唔接受到。

最後兩樣同時進行都可以，你記住一個概念，保險儲蓄係講緊係保證拎到錢既前題上，回報多或少，一定會有

而投資就係win or lose, 係有機會冇左，各有好處，睇你自己。

最後我建議就係唔同工具都可以有，最緊要砌好你資產的分配

補充，買保險係保險公司買喇

唔該哂咁多巴打先 聽完你咁講可能老母個份就hold住先 本身自己仲讀緊書 自己個份要再諗諗 唔該哂巴打們

u are歡迎

其實又唔會蝕嘅,當儲錢囉,係回報極低囉

你屌自己老母
你老豆有無意見

恒生就cut 啦
保險界中既垃圾

不論係想要儲蓄定保障
自己上網睇一睇其他公司咁表現
比較下就知恒生係垃圾

老母都買過
重要中間cut咗
勁戇鳩